教育局局長楊潤雄：3月27日前所有DSE文憑試應考項目順延 二月底將從兩個方案中擇瑋決定安排！

方案一：各筆試及口試照常3月27日起開考
方案二：延長考試四星期，中英文口試取消

方案一：各筆試及口試照常3月27日起開考，放榜日期順延一星期
方案二：延後考試四星期，中英文口試取消

借意取消oral？

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

所有學校暫定3月2日復課，惟仍未能作實。

3月2日應該係高峰期

咁就唔好講幾時
垃圾

教育局：網上學習不是新鮮事，網上教育城最新學習材料已上線。

屌 之前先放風口事無助評核語言能力

我都以為繼續延遲 屌
2/3太早

教育局：富有趣味的教育遊戲...有7500條教學短片...完成練習題目可即時獲得回饋...

睇到都唔開胃...2020年仲用呢啲介面學與教...

教育局：規定所有考生必須戴口罩，並要求進入試場前需量度體溫並填寫申報表，如被發現達38度將拒絕進場。

方案一, 好似中文口試放到去5月18-26號?